【TVB廣告商，醜聞日日數】馬路炸彈 = Lexus凌志 (17 Mar)

請各位marketing銘記以下格言
TVB廣告商，醜聞被人唱
團隊好辛苦搵醜聞資料，記得睇

【永久抵制精選@17 Mar 2020】
1.派嬲 2.洗版 3.推post
4.永久抵制 5. 互like留言 6. 留言貼醜聞 (新)

Lexus 凌志

※留言template

貼以下臭屎去FB
Lexus = 馬路炸彈 💣

2020：引擎熄火，召回70萬部
2019：輪胎龜裂，召回1.3萬部
煞車失效，召回5.4萬部
氣囊失靈，回收45萬部
2018：氣囊失靈，回收64.5萬部
2017：氣囊問題，回收1.5萬部
2011：漏油，回收170萬部
2010：引擎故障，回收27萬部
漏油，回收1.7萬部

#Lexus #凌志

[Source]
/ / / / / / / /

歡迎用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚：
週街貼文宣圖：

－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

推

Push

hello

push

要搞到CCTVB 變亞視

831

Done

已做，推推推

個廣告三年前拍

又再推

done

721 831

2020：引擎熄火，召回70萬部
2019：輪胎龜裂，召回1.3萬部
煞車失效，召回5.4萬部
氣囊失靈，回收45萬部
2018：氣囊失靈，回收64.5萬部
2017：氣囊問題，回收1.5萬部
2011：漏油，回收170萬部
2010：引擎故障，回收27萬部
漏油，回收1.7萬部

香港特首都用Lexus

copy呢段去FB

買Lexus不如買H車

蛋治

P

已做 最愛樓主

PISH

亞視永恆 CCTVB不可能